100起步 睇下行到幾遠

12:30開波

跟你 等你好耐

兩日針左3k 要認真d買

12:30好難決定邊隊fg
好睇運

睇埋正選先

主fg 100

睇下netflix先 有好消息再講

此post已完

再望巴係咪要同Kai sir一齊先有運

係要係佢個post出水先旺

今晚重新出發

再望巴

艾卡fg 小注

冇入錢跟 不過都gchi

艾杜fg

1.3

望sir

Gchi

必中既就要買 其他低水我都唔敢買

針一場

秒針

好彩細細地

G chi

中

再望巴點睇艾杜ng

忙緊

艾恩ng

lm

Gun

gun

miss

goal

Yeah!!

夠膽可以屌客win

Lm

你小注?

⚠️主fg

Fg?

係咪同一場黎 又主入又客勝

艾斯？

係ng

入來支持再望巴

快入呀

好彩小注

支持再望巴

快入

屌到佢入

唉

入呀

博洛fg

中 2:0

車仔nogoal

Guned

diu

今日有好多場即場 好期待

Gchi 再望巴

支持!!!

支持

鹿島fg 100

針左就休息了

Gun一百起機

又話好多場？
唔好咁快放棄

d攻勢麻麻地

嚇死

全北fg 100

696

南聯fg

針

鹿島fg❌

大機會嗎？

休息

696永遠淨係識反cup

Goal!!!!!!

中得一場

南聯ng

自己小心 我開始登

柔佛ng

串埋左 柔佛快d人

高爭柔佛

同路

你地都夠膽串埋

我刀仔鋸大樹

ng鍾意買2關 咁先有肉食
同埋南聯柔佛兩邊都高水
買2x3是但中一邊都有贏

南聯入係機會大
柔佛有d危機㗎

最緊要贏

無錯

柔伊

而家點都無得輸

Goallll

返黎啦

2x3 20蚊都好肥仔😛😛😛

中曬 多謝望巴

多謝再望巴

穿左計埋成八倍多謝巴打再黎

唔好俾佢停

今晚仲會唔會有

今晚咁多 慢慢來啦 我都係靠尼兩場高水回血

望巴慢慢度，等你

我冇力打個list 邊d中邊d唔中
今日暫時5中3

再望巴點睇今晚曼x利

唔使打啦，打得黎都入咗波，最緊要中

唔洗啦都慣左

今日亞冠係咁上下啦 真係要抖抖氣 休息啦下再望巴

有能力既可以補少少山東nogoal

應該冇波入

Cls一分鐘2.00跌兩次去到1.8幾狗會

已跟，個賠率落得勁快

俾佢彈咗幾次

我2.1跌到1.89

最後4分鐘

頂住

大陸用語

今晚再見

你是最好的😍😍

多謝，今晚繼續

希望再望巴今晚勁中

主fg

跟

。。。

即針

11

而家先入

點解要俾人入先

唔緊要，再黎過

呢啲聯賽真係

垃圾盃

再追主fg

對慢慢黎

ng

跟主NG

好彩買唔到

.....

秒針...

閪波要避了
NBA咁

第四球可以追返主?

亞冠不再

試廿蚊先好有趣

成也亞冠 敗也亞冠好多假波

我覺得主一定會再入 再追ng

我推角大11.5

見到明亮巴覺得有機

Goal

梅花間竹買到完場

goa;l;;;;;;;;;

嘩屌 使唔使咁規律呀

試多廿蚊客

亞冠唔識得繼續買了
追番頭先個d就收手啦

劇本係3:2 / 2:3
等4.5b先買啦
好過追ng

last球

gchi

跟咗佢 11.5b

上半四球 下班nogoal係咩料

完全超出我既預料

11c

-1c

齊 我頭先跟左

12c

有預感會有波

真心有料

14c都來

齊羊

明亮巴真係浪不虛名既明燈

希望真係有

邊個黎

佢都有中既時候

再針就死得

屌你老母西波

亞冠真係唔好搞

有賭未為豬 我信望巴

真閪波假到無朋友

所以玩角算

cls上半個劇本咁樣 下半完全唔同

兩個人寫？

逼害主勝

神奇更衣室

可能莊家見好多人買大波就開細

臨時改劇本

可能本來456咁

雷恩fg

法甲客fg?

有信心可以入入球大

jump

不過佢入得真係好靚

尼姆ng 踢得好好

又針 今晚唔玩了

要kai蛇開post俾你出先旺

我都係唔出來害人了
有機會再見

唔好灰心呀樓主，賭無必勝
等你休息下再出過

利記屌打波圖，上盤穩喇掛

半格 好過無只可以講

讓得太深。我直屌 -1win

唔應該貪心

我無，所以避咗曼城盤

買左熱

買咗半和

上海fg

上海ng

直屌上海反cup@4.65

反cup真係難d

俾d信心SP

俾多球來

悉尼ng

上海ng（第四

買唔切老鼠

Cashed, 再gun

大邱fg

上海ng 第五

哇今日咩料買咩中咩

夠膽黎多次半4全4

啲運返黎

大邱針

繼續

繼續繼續

三箭ng

悉尼8.5角大

小注跟

我都係小注，齊羊

手足 靠你地屌波了 我食飯先 等大家好消息

一陣再屌

Goalll

心靈注 三箭ng

食飯出唔出

又中

唔洗心靈了 已買

又goal

等緊飯來

上海快入

入加刷角

刷呀 入呀

屌到入呀 Sp 三箭

落底，開角，入波

半4全4劇本

入呀上海

補唔補個7.5b好

屌 冇得補了

開返啦，我唔補了

BBQ緊？

前鋒fg

痴線真係半4全4

又黎臨場改劇本

係囉屌

上海俾多球

前鋒可以重注

前鋒90%fg 已補飛

好有信心

跟重注

三箭

三箭紅咗

上呀前鋒

前鋒！！！

咁多次機會都把握唔到

前鋒

痴線㗎 亞冠真係好難捉摸

信念

墨爾本勝利ng

屌到你入

快撚啲入呀前鋒

前鋒屌撚到你入

川崎

前峰

亞冠依d垃圾波玩幾多輸幾多

究竟肯入波未 前鋒

入呀前鋒

墨勝 針

shit

聽日再接再厲

前鋒俾人絕殺

對唔住 正式收山

聽日再來

挽留

真係求派 重新起機

重心 阿積士fg

巴菜ng

認真收山 以後都唔會再出水
再見了大家 多謝大家支持左咁耐

今場自己都買好大 真係好傷 有緣再見

尼幾日我咩料大家有目共睹
害人都無謂 自己又傷

咪撚

今日都中好多喎

針多過中 長玩一定輸

ajax fg真係好傷

仲有Ajax 盤希望

我同你差不多

仲要洗費，找卡數

曼聯快入啦屌

每日出一場慢慢搵返感覺啦再望巴
希望你唔好灰心

暫時冇錢玩住 等cash flow鬆動d先

支持望巴，等你！

自己睇好拿玻fg

車仔可以小注博對家入先

早抖

等望巴回歸

聽日1點個場開始玩 重新用100出發

史浩克ng

屌，炸完對家入

町田ng 50

町田入多粒

北海道fg 50

屌你老母快入兩球北海道

1.町田ng✅
2.北海道fg✅

望巴返黎喇

勁呀

阿德fg 100

澳假一定要買弱隊

勁 4.4追左少少
肥肥

求gchi

推薦波膽1:1 2:1

對

屌你阿德快入

依個係你個人tg 唔係channel 唔係group?

入未呀

阿德快入 難得我買100

有無channel可入

唔識用tg 唔識開

成日係度練心

已補飛

點補法？

買多左50

就咁睇上半場數據
客都踢得好過主
所以係下半體力消耗多情況下
客入先機會絕對大

註：純粹個人睇法

1.5b點睇

唔係爐黎？

wtf仲未有波入

阿德

妹夠未呀你兩隊

下半阿德麻麻地

屌到你入 阿德

阿德萊德聯

屌到入

係呢球啦

得得得得得得得

垃圾00波

FC悉尼ng

同路Gun

水手ng

1.町田ng✅
2.北海道fg✅
3.阿德fg❌
4.FC悉尼ng
5.水手ng

名古屋炸左

炸完通常對家入

老鼠針

今日係咁多先

1.町田ng✅
2.北海道fg✅
3.阿德fg❌
4.FC悉尼ng❌
5.水手ng❌

愛華頓 白禮頓fg

卡迪夫成fg

狼隊ng

巴菜fg

一次過出咁多

愛華頓 白禮頓信心大d

狼隊中

1.町田ng✅
2.北海道fg✅
3.阿德fg❌
4.FC悉尼ng❌
5.水手ng❌
6.卡迪夫fg❌
7.狼隊ng✅

屌 白禮頓都針

針曬

點估到愛華頓會賣分

對唔住

勁

有無水

咁針都想我出

咁針都挽留

澳假10蚊注試下水溫

1.⚠️紐卡fg

炸左

冇辦法 炸左

10.5角細

唔好呀

呢幾日針好多 日日澳假都開細波 cls

唔係又0:0完場下話

基達菲ng

Gun 穿起左

狂炸

同時間兩邊一齊針

屌

戒賭

allin 華簡ng

歡迎對家

笑死 畢爾包射失十二碼

1.華簡第二球✅

華簡第三球

Bomb

完

水晶宮ng 好高水 博下

永遠高水注都係冇我份 下晝針撚晒 你地贏多d

咁樣就中

買親d強隊入都針

1:00開始買 500上1000

屌你老母車仔fg

心靈注 基爾和 奧格ng

維拉fg

維拉小重心

奧格goal

goa

維拉會入多球

Ng?

係

維拉針

開新post

買咗1秒jump

炸

冇事

幾時復出